好多香港人真係好有公德心

公你老公德心咩
呢幾架單車打風前都未出現係呢條路
今朝無啦啦就出現咗

點出現呢？
四架有三架都係打橫訓係咁窄既行人路上面
唔知係有人有心咁樣擺黎玩人定係一個人咁樣擺完其他人跟住？
屌你老母同啲水貨客一樣咁撚阻住條路
已經要跨過啲阻哂成條路既冧樹之外 而家仲要搞你啲單車
唔係我同幾個fd夾手夾腳由前面推返佢翻黎
星期日又打風落雨吹去馬路既話實對啲車有危險

呢幾架只係小數啦當然
知咩係共享單車既都知佢地有幾慘
又扔落長年惡臭既城門河同林村河
又踩完之後求尻奇打橫扔係街
香港人成日話自己比支那人文化高 識知係街痾屎痾尿係冇文明冇公德
屌你老母咩而家你地同啲豬狗不如既支那人一樣咋

根本香港人既DNA就有遺傳哂支那民族既劣根性

仲有一架共享單車仲荒謬由於我冇影到前面有個變電站所以我係到畫出黎

E係變電站 X係單車

圖中變電站四圍都係圍住 圖中有個凹位一定要經過大馬路先可以去到
而凹位係冇門的 唔知咁設計做乜尻
而架單車就咁比人遺棄咗係到

其實應該泊係邊
利申未用過

外國既共享單車有得比你泊翻係共享單車既車架
但係香港見唔到 可能係冇位或者政府唔比間公司起
所以係亂尻泊 但係香港人連最簡單整齊啲泊係路邊都唔識

推

好似之前新聞見到話有人掉d單車落海

推出第二日

共享單車根本唔應該係香港搞

我屋企比人放咗部單車喺門口
嘟足一星期
打完風就靜晒

有咩問題?
我租單車係想方便,
呢d回收問題唔係應該單車公司唸?

泊落海姐

無你咁極端囉
一人行一步都唔撚得，係要怪責第一個方便大家嘅服務